其實係咪所有男人都會叫雞

我身邊9成男仔fd都叫過雞 真係好癲 我同佢地食飯一定用公快

利申：未叫過

可能黃g鋒同天琦都叫過

我唔會

講真 去蒲果堆仲撚污糟過callg 我識有條女蒲開 我最小10個fd屌過

你唔係男人。無J

其實係咪所有女人都會做雞

浦過d都係雞姐 講真去開張台 再去開房 分分鐘幾千蚊 不如索性去叫雞

手足

打錯字 係見過兩次都

9成啦

你都唔識既 叫雞有錢個個都屌得 冇成就感

咁你都講得出

男人冇叫過雞通常會比朋友圈子排斥同恥笑

點解波台會變成咁

我身邊一半frd有叫過雞
有d中學畢業之後試第一次叫
有d大學開始試

好多人有好正女朋友都照去

講真 浦過班女好易屌 你有錢就得 你開張台 帶隻靚錶根本好易屌 來來去去都係個班

我好撚多fd call過g 都唔會認

返六日成日叫雞

正常男人同男人咪會認囉 好少事姐

而家難啦 而家香港班女好撚高抖 mojo superface就易

咁係 不過都係大陸好玩d

好玩好撚多啦 不過唔撚講啦 廢事俾人話5毛

樓豬5毛 拉

我cctai推拉獅

Mojo

冇叫過
叫親一定上癮
但so dirty

我無叫過 算唔算男人

天琦就唔知，gphone有周庭屌洗乜叫雞

但你迷戀雞

ching點解貢講嘢

一世人屌一條女，悶5悶？

垃圾先係專一 專一係你無吸引力姐
社會賢達多數都周圍屌女

KFC嗰啲？

叫鴨

Ching都算幾幽默

樓主五毛 拉

麻友都算妓女

其實應該可以一夫多妻

你係男仔

好正常喳喎

私家雞 同 公廁雞 分別

無人嫌屌得女多
同李生唔會嫌錢多一樣

天琦一定有啦

佢似雞蟲

係，所以識人去越南幻幻都玩埋

女人唔可以比飽飯佢食好能古惑

樓主齋洗樓唔入

女人要打？

好污jo

大陸仔不意外

毒撚未冇叫過囉

我未叫過，我身邊好多朋友都沒叫過

你朋友呃你啦

你條女俾人開哂二穴都唔會同你講啦

May be

沒女

有些斯斯文文, 好保守咁樣
有個毒撚

你同佢地好熟, 先知佢地叫過
而且唔會提
但有次口疏定點, 個毒撚整左句, 果個唔係好大波者, 我渣過大過佢多到數唔晒

基本上同好多人, 唔會
雞蟲無樣睇, 亦唔知話你知

5毛, 你含撚啦

今日無叫過

cls 死雞蟲 死後一定落地獄

毒撚唔會話你知
我當日識既幾個幾熟毒撚都有, 好辛苦先引到佢地講

識好多男人無叫雞

樓主係波台著名國安
拉

個人選擇謝

唔叫雞

要攪就攪良家婦女

毒到同女人嘅交流都唔敢，又點敢叫

諗多左 人地私底下百人斬斬唔會話你知啦
Ps. 我就係咁

有冇人唔食野生存到？

做尖見到條女好正 搞到想屌西

巴打真乖

我呢

你都乖，香港人記得要身體健康

女人點睇男人叫雞

如果我有男朋友同係我男朋友會接受唔到因為如同我接受唔到自己一個同唔知幾多個男人一齊過一樣道理

現家封關，硬食港女臭雞

而家班女 女唔係雞 都唔會乾淨
你以為清純 其實係幫人埋單

比人呃過？

樓主應該開post問 男人平均每月叫雞使幾錢。。。。

無咁易

又一句屌曬所有女
連登入面真係所有女都係雞
你地咁嘅心態
真係遇到真心清純嘅又當人雞
咁抵你地搵唔到女啦

十個男人九個滾
淨低果個仲諗緊

唔講無人知過去
男女都是

屌閪啫 犯法咩

咁你啊洗搵男朋友啦

淨低果個係收得埋

黑警係咁

唔算

絲打唔揾啦緣分到就

見到你個名 就諗起既來之 則安之

溝唔到女既, 唔去叫雞, 可以點?
溝到女既, 即係有能力有條件, 點可以淨係屌一個閪?

結論

唔犯法，不過我覺得前提對象係女朋友or單身人士自由身咁做會好似好啲快啲幫下警嫂啦

簡而精

男人搵女人做愛係天性

天奇大陸仔 會叫好正常

你唔正？

如果我知男朋友叫過雞一定分手

其實只玩sm算唔算叫雞？

巴打快啲行動

勉勉強強啦

勉勉強強, 即是豬扒

放上黎評下

點呀, 5毛

留tg

唔緊要 我照屌

叫你幫下警嫂

你咁講架我安慰自己先，每個人定義都唔同返生

咁你一世孤獨終老都得

你都係雞姐

問蓋

天奇成日叫

佢喺入面點解決

免費雞 仲cheap 人地最小有錢收

要做尿架 仲要幫人打飛機

喺度問個個都會話係㗎啦

玩過ptgf
唔算係雞

大把人通佢櫃
屌過天其仲威撚過屌過Ali

今日你男定女先？